{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056392",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161804?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아른독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約をするときは、基準人数の料金を確認する必要があります。 追加人数がいる場合には追加料金が発生することがあり、予約前にペンション管理人とご相談ください。 同様に、追加人数の場合は宿泊しなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。 付帯施設がある場合は追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 宿泊利用時には様々な特典が提供され、バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プールヴィラなどの便益施設が利用できます。 駐車も可能で、ファミリーのためのペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合には追加料金が発生することがあります。予約前にペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない追加人数の場合も追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しない追加人数の場合も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えて入室する場合は払い戻しできませんので、予約時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設がある場合は追加で利用料金が発生することがあります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があります。しかし、二重予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用時にはどのような特典が提供されますか？",
            "answer": "宿泊利用時には様々な特典が提供されます。バーベキュー施設、IPTV/WiFi、キッチン客室、禁煙、プールヴィラなどの便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションはファミリー向けですか？",
            "answer": "はい、このペンションはファミリー向けです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 457
    }
}